同大家重温下，咩叫革命

香港人，行動